伊巴謙莫域復出梅開二度，意甲八場入十二球

傷咗八場無踢，上場後備上咗陣，今場正選又入兩粒， 好快就會追到C朗

日撚日米蘭

上場已經係正選，半場換走左

上場杯賽

我記得伊巴季初射失幾球12碼
無射失應該同牙朗差唔多
利申：無睇數據，純9up

同保方一同競爭最住重生新人，而且大熱領先

*佳

唔講仲以為18年前嘅新聞

似08
米蘭係國際米蘭